睇件班獌狗嬲到訓唔著，真係心到涼哂

笑到我都訓唔著

唔知今日返工返學嘅獌狗嬲完未

好興奮丫

又要失眠

第一就冇可能嫁喇 專心拎第二啦

今場黑左幾野

49000 yeah！！！！

ALLI踩腳無紅
ROSE走甩兩球12碼

Kane果球都係收山腳黎

Kane個球跨張

環保

班獌狗嬲撚到

返自己主場慶祝又唔比

學好中文先出學人出post喇

自己主場慶祝緊係冇問題啦，班獌又要搵位抽

畀人絕殺，又有得笑

入返狗竇啦

見佢地屌普巴笑撚到我

1分功臣